Revision: efbd94a1d9276e089f51d5beaaea44b346110615
          D.h. "Die Version von den 'guten' flex-vs-pow-32-
                Plots, aber mit neuem LinearSolver"
Lokale Änderungen: nur Ram-anpassung

Command line: ./bommel --plot-flex-vs-time 31
Berechnungsdauer: ca 30min, dann ^C

Host: beastie
Java-Optionen: 14GB RAM


Anmerkungen:
Hängt sich irgendwann auf (ein Improver kehrt nie zurück).

Das ist die gleiche Version, mit der der gute flex-vs-power-32-
Plot entstanden ist, mit den neuen LinearSolver-Defaultwerten
reingecherrypickt.
